［集思廣益］如果北韓有廢中廢老 應該係點既樣？

唔會有命做到廢老

又好似係